[Idol School] Fromis_9 討論區(8) 河英929生日大快樂！十月完全體回歸大發！粗卡粗卡！

現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！

《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_9（韓語：프로미스나인，英語：fromis_9）是2017年由Mnet策劃的綜藝選秀節目《偶像學校》，在為期11週的節目中選出的韓國女子音樂組合，由李賽倫、宋河英、張奎利、朴智媛、 盧知宣 、李瑞淵、李彩煐、李娜炅、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

團名由來
「fromis」為「from idolschool」的縮寫，而數字「9」則代表9位成員。因為韓語沒有/f/ 音，因此fromis讀音像 promise (承諾、約定)，喻意著9位成員將遵守與觀眾們之間將成為最強女團的約定。

歌迷名稱
官方粉絲名為「育成會員」，沿用自先前《偶像學校》的名稱。

問候語
「現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！」（「이제는 약속해, 소중히 간직해, 당신의 아이돌로 성장하겠습니다! 안녕하세요, 프로미스나인입니다!」）

問候動作
全員伸出小指頭（即「打勾勾」的姿勢）

成員介紹

李賽倫
姓名：이새롬/Lee Sae Rom
生日：1997年1月7日（21歲）
座右銘：將幸福養成一種習慣
最終排名: 3
Instagram：

宋河英
姓名：송하영/Song Ha Young
生日：1997年9月29日（20歲）
座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！
最終排名: 2
Instagram：

張圭悧
姓名：장규리/Jang Gyuri
生日：1997年12月27日（20歲）
座右銘：Just Do It!
最終排名: 9
Instagram：

朴智媛
姓名：박지원/Park Ji Won
生日：1998年3月20日（20歲）
座右銘：Have courage and be kind
最終排名: 6
Instagram(private)：

盧知宣
姓名：노지선/Roh Ji sun
生日：1998年11月23日（19歲）
座右銘：度過你日後回顧時也無悔的日子
最終排名: 1
Instagram：

李瑞淵
姓名：이서연/Lee Seo Yeon
生日：2000年1月22日（18歲）
座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！
最終排名: 7

李彩煐
姓名：이채영/Lee Chae Young
生日：2000年5月14日（18歲）
座右銘：成功的人終會成功
最終排名: 4
Instagram：

李娜炅
姓名：이나경/Lee Na Gyung
生日：2000年6月1日（18歲）
座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔
最終排名: 5
Instagram：

白知憲
姓名：백지헌/Baek Ji Heon
生日：2003年4月17日（15歲）
座右銘：My way
最終排名: 8
Instagram：
Instagram：

數位單曲
Glass Shoes (29/11/2017)

在2017年11月29日於偶像學校畢業後，Fromis_9於2017 MAMA日本場，首度公開表演出道先行曲《Glass Shoes》（유리구두）

MV:

Dance Vers:

MAMA舞台:

Music Bank:
15/12/2017

22/12/2017

Mnet Mcountdown
21/12/2017

MBC Music Core
23/12/2017

迷你一輯
To. Heart (24/01/2018)

在2018年1月推出首張迷你專輯《To. Heart》，於1月24日以Showcase形式正式出道

01. On The Road To Me (Intro)
02. To. Heart
03. Miracle
04. Pinocchio
05. Be With You
06. Glass Shoes （MAMA Vers.)

MV:

To. Heart Dance Vers:

Miracle Dance Vers:

Pinocchio Dance Vers:

To. Heart 應援教學:

Mnet mcountdown Debut Stage:
25/01/18

KCON JAPAN舞台:

迷你二輯
To. Day (05/06/2018)

在同年6月5日推出第二張迷你專輯《To. Day》，因張圭悧參加《Produce 48》而以8人體制進行活動

01. Want to Get Close (Intro)
02. Follow You, To You
03. DKDK
04. 22nd Century Gir
05. Clover
06. First Love

MV:

DKDK Dance Vers:

DKDK Dance World Cup Vers:

DKDK Dingo Live版:

DKDK 應援教學:

Mnet mcountdown Comeback Stage:
05/06/18

KCON LA舞台:

KCON NY舞台:

專屬綜藝節目

《Fromis_的房間》
2017年10月19日至11月16日期間播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

《THE100_Fromis_9》
2018年5月1日開始播出，紀錄少女們在濟洲島旅行的100小時

《Fromis_9 X <THE 100> mini CONCERT》
以個人迷你演唱會為《THE100_Fromis_9》計劃作結

特別計劃

'2On + Be Alright' by 李賽綸 盧知宣 李采映 白知憲

'Youth - Troye Sivan' by 宋河英 李娜炅

‘Despacito - Luis Fonsi’ by 朴智媛 李瑞淵

雜誌拍攝/廣告代言
Ivy Club:

GRN+:

Ceci 1月1號:

1st look Magazine:

官方頻道
官方網站:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Vlive:
Youtube Channel:
Daum官咖:

開Post Template

齊人就快啲CB啦

2018年度 < Fromis小姐 > 競選

大會獎項: 本屆設4個獎項

2018 Fromis小姐冠軍

亞軍

季軍

最上鏡小姐

__________

競選細則:

< Fromis小姐 >

每人可投選最多三位；最少一位成員。
並分為一順二順三順。

一順3分
二順2分
三順1分

分數最多即為冠軍。

一二三順 嚴禁重覆!!!!!
----------------------------------------------

< 最上鏡小姐 >

投選各位心目中於硬照、飯拍、影片等各方面的拍攝上之最上鏡的成員。

每人只可投選一位成員。

最上鏡小姐可與一二三順之投票重覆。

即，一順投了盧知宣，最上鏡小姐亦可投盧知宣。

----------------------------------------------

每人只可參與一次投票 !

投票截止日期
2018年9月18日 23:59:59 (香港時間)

----------------------------------------------

活動目的:
希望借是次活動團結連登育成會員之間嘅感情。

活動記念品:
小弟(小智曲奇餅)有機會會為 2018 Fromis小姐 冠軍 及 最上鏡小姐 嘅得獎佳麗 製作/選購周邊，作為記念禮物。

並抽出以一順投選冠軍得主的連登育成會員，以及投選了最上鏡小姐嘅得獎佳麗嘅連登育成會員，送上周邊。暫定記念周邊名額各一。

得獎公佈時間:
Fromis小姐 結果出爐後數天內，會隨機抽出得獎幸運兒。到時會喺本帖公佈及呼叫幸運兒。

希望大家多多支持。

---------------------------------------------

投票格式如下.
------------------------

投票人連登名: FFF

一順: AAA
二順: BBB
三順: CCC

最上鏡小姐: YYY

-------------------------

一二三順 嚴禁重覆!!!!

最上鏡小姐可與一二三順之投票重覆。

即，一順投了盧知宣，最上鏡小姐亦可投盧知宣。

每人只可參與一次投票 !

小智曲奇餅 擁有是次活動的最終解釋權。

帶埋我娜景黎留名

連登育成會員永遠愛Fromis_9♡

朴智媛老公（唯一和專一）留名

留名

안녕하세요 ~ 프로미스나인의 소중한 요정 ! 노지선입니다~

大家好~ 我係 Fromis_9 珍貴嘅妖精 ！盧知宣是也~

狗竹老公留名

蝦翁老公Lm

好正

召喚你的韓國交通卡 ...

小智

----------------------

會員朴智媛]

----------------------

智高無上

幾時可以嚟個九神合體 ?

蝦翁 狗竹 知宣 G1 已解鎖

成班八達通狂人

有趣數據分析:

1. 平時大家見到小白就會 , 但到比分既時候就...

2. 偶校以第九位出道既狗竹強勢逆襲

小白
今次FBI都阻我唔到

小白太細個啦
俾我地愛護就夠哂啦
依啲重要位俾返啲姐姐啦

你小白 我娜景

要通櫃架wo 真係阻唔到?

呢張好有味道

點解你咁熟嘅

經驗者

因為我成日搵小白同FBI

屌你（會員）

睇黎個風打到你又傻左

佢次次都好強調係會員

狗竹相公LM

LM

小白講英文真係好得意

唔指講英文個陣 任何時候都好正

我估好多手足都未睇過

小白講英文果陣特別得意 成個feel好純真好正

知宣

如果有小白做阿妹 你嘅人生會係點呢

唔洗再打J

比你發現咗 習慣咗咁叫
用嚟區分返 本尊定係粉絲

晚晚教小白

影得好靚 White大神

呢個系列 智媛最討我歡心
淨講呢個系列

智媛講方言真係好撚正
智媛 > 綸 > 娜炅 > 其他

帶住我知宣留名

蝦翁真係好上鏡

順便推推
2018年度 < Fromis小姐 > 競選(有獎投票)
詳情請睇 #4

我waifu不嬲正

好怕睇黑白圖 ...
好似走咗咁款

...

走左去我屋企

佢係我隔離

個個都係你屋企啦好未

咁正都係得小智應下我
一野po哂出黎算

係就正 我要蝦翁就得
想見蝦翁

小白呢期咩事

進化左姐

有智媛就夠

坐地鐵間唔時會拎出嚟睇
人地意為真係傾緊電話會提子 "嘩 隔離師兄咁識食嘅，條女好正喎。"
我會扮真係傾埋計

我小白

that curve

痴線 好毒呀

毒L
都唔係好毒姐

我外表睇唔出咖

型格蝦翁

我既NTR之魂

美根

G1

屌晒你地呀

好惡 ... 驚驚...

短綸拖我手仔啊

唔屌G1屌我地

笑咗

咪再搞我g1 ok?

咁正
錫返啖先啦

同G1個厚唇打車輪會係咩感覺
未試過D個唇咁厚 ...

會員朴智媛試過未?

試過啦

個唇咁厚會係點

唔答你

我智媛寶

呢張幾靚

我娜景終於有相啦

娜景呀

娜炅b
中分有陰都咁高汁

娜炅係正嘅
正如大家話齋 九個都咁正 好難選擇

呢張 爭D喎又真係

宅女睇得太多動漫
成日係到扮黑化

好qq

佢啲troll樣好正

經典圖

娜景真係好正呀

好QQ好貼地喎

好啦 踩哂界啦你

一人一個唔洗爭

係啦 狗竹係屋企等緊你返去

小白祝大家有個愉快的睡眠

尋晚訓得好好

上水投個票

投票人連登名: LSP

一順: 狗竹
二順: 賽綸
三順: 小白

最上鏡小姐: 娜炅

我仲諗住唔會再有新票
多謝你支持啊

推一推先

2018年度 < Fromis小姐 > 競選

未投票就快D投票啦 今晚截止啦

詳情睇#4

9位 候選佳麗 已經換好晒韓服裝示人啦
仲唔快D投下你神聖嘅一票?!

老斬晚晚都咁夜小心身子

已經翻唔到轉頭

我明嘅 只係會愈黎愈夜

其實我都係夜貓子嚟
我都翻唔到轉頭
你地平時幾點訓? 返9點堂 我最少都過2點先訓

兒夜姨野以夜儀野

夜媽媽開張呢D圖出嚟都已經興奮到訓唔到啦
望兩眼成個人已經醒晒
熱烈地彈琴熱烈地唱

咩時間都起碼3點先訓 應該會好快攰死

冇3點4點都瞓唔到

等可愛小狗竹幫你醒醒神先啦

每晚都係諗住 9位少女 訓

每朝起身望住狗竹 點會唔起身

望住狗竹晨勃

係咪想我叫G1斬你碌鳩落黎

把刀好利
大人饒命呀

俾機會你講多次 朝早望住狗竹會點

會 精神爽利 充滿活力 行運一條龍

知宣叫我放過你 咁就算啦

喂 咪擺我寶上枱

借把刀用下

小白想拍恐怖片？

條龍充滿活力

屌你

小白獸進化 ~ 邪鬼小白獸 ！

揾小白射爆你條龍 咪搞我狗竹呀

呢個真係笑咗 乜青哥你自製既?

非也非也

乜青哥ho ball

智媛好qq

成員呀 我發現你成日都錯重點

明明講緊條活力龍

眼中只有智媛

智媛卻對你不在乎?

不是

嘩 G1

G1冇人爭 我要晒

娜炅斬你碌鳩呀

無追幾日post又唔知講乜

識追一定追#4

蝦翁is my waifu

知道我係朴智媛唯一老公就夠

主要都係討論返樓上個兩個議題

幾時先出cb時間呀

無左個瀏海

依個匙羹頭又幾啱佢

一冇陰就諗返起佢個雷鬼頭

我都好想知啊 .

第一次的九神合體cb啊快點來

我蝦翁不知幾正 邊個話我蝦翁無左pat陰唔掂

但佢呢個有陰頭又真係幾好睇 幾得人鍾意

第一次

蝦翁本人

蝦翁呀

無得你

你地咪再搞我老婆

你地個個都 我已經分唔清邊個係邊個老公啦

me of coz

october planned?

Don’t ff too much la u

限時老婆認證(每人只限一個名額)
Romsae係 老婆
蝦翁係 老婆
狗竹係 老婆
G1係 老婆
知宣係 老婆
熊貓係 老婆
彩彩係 老婆
娜姑係姜糖小熊老婆
小白係 老婆

等緊官方cb日期
我都想plan呀

等到頸都長

如果真係撞mnet另一團就果斷不了
實好難追

點解難追

生放預錄少左位
上下班多左隔離團實逼到爆
fs唔知會唔會因為資源撥埋比隔離團搞少d

利申: 個人諗法 唔係must

生放預錄上下班就梗啦
fs本身都係hea搞勾手指尾會無咩期望
不過有時間都會去望下佢地嘅

is love harry
我會prefer揀儲多d假下次cb玩盡d

做乜刪左我句NTR

你up乜

我都想問好耐 咩NTR

咪係 明明朴智媛屬於我

咁咪岩 我地可以NTR你

你唔知咩叫NTR咩?

你收嗲啦！

真係頸都長埋

駟馬難追

mnet另外個團收皮啦 no one care

師傅冷靜d
你走先 我地無人頂得住

那天我共知宣狗竹娜炅蝦翁綸綸小白熊貓智媛彩彩勾手指尾
答應過會更愛你
抱緊你就有好天氣

我理得佢地

呢個真 人地國際女團黎嫁大佬 呢個post既手足快啲走先

以上意見只代表本人立場 唔關其他手足事

我咩都唔知呀

我會帶埋娜景走
你地唔使太擔心

發生咩事? 我咩都唔知啊

會員朴智媛

仲咁得閒搞我娜景
顧掂你自己個老婆先啦

方圓去左睇隔離團

老斬終於久違了咁講返句正常野

如果唔係好似我平時咁寫
寫作為
朴智媛係朴智媛老婆
咁樣真係九唔撚搭八

( 會員 )朴智媛

方便辨認先加姐

你又係邊到撞到佢呀

係咪蝦翁飯都特別芯 國絲，方圓

唔加咪變左影分身

不嬲都咁正常

係

小白係我姐姐
我04 . . . .數碼暴龍04

唔關我事
蝦翁is my waifu嘛

國絲差唔多㩒咩團都見到

你咩團都㩒咋 我無架

But國兒 have many waifu

I don't understand wt seven you talking about

芯國絲

國絲 滿地腳印 去到邊一個post都會留下一條J毛

其實你見到每個po入邊個國絲都係唔同人黎
聽講佢個ac有50個人share黎用

原來

咁睇黎唔止50

多重影分身術! 各位有無睇火影呢?

娜炅呢d毒女又打機又睇火影 ... 仲毒過我

傳聞就50個 但好似話一有新女團出道
人數就會增加

蝦翁老公個個就真係我黎

花心狗

晚晚瞓之前佢都要同我一齊睇返幾集
所以邊有得早瞓

聽住先啦
其他團cb可能連蝦翁係邊個都唔記得

別ff太多 傷身啊

撞CB可能唔理蝦翁同我地班手足添

你都係芯！！

出去逢場作戲完就會識回家

你都有份

蝦翁? 邊撚個蝦翁啊? 依家無人識你啊！人起朵你起朵！

蝦翁都唔記得 唔使旨意佢會記得我哋班手足

今日係芯蝦翁手足大戰fromis_9post專一手足

個個扮專一 之前又唔知邊個話去睇con又盛

你芯

芯

我對蝦翁老婆最專一

一齊討伐芯方圓不一
難易度2星
特別報酬達成條件: 方圓不一 碌鳩之斬落

仲有國絲

10000萬笑50步

國絲為任務協力者 將會於本次任務擔當尾刀補刀之角色

法國呢到啲手足好芯

咩叫10000萬

仲要討伐你

喂打錯字又笑

直頭要塞國兒條鳩落榨汁機到

嘩屌 有畫面

安已不

兩個芯係到自相殘殺

唔理你地了 訓教 攰啊

Civil War

早晨啊 ~
Cramping Camping ~

@智高爸
朝早起身見到狗竹會 精神爽利 充滿活力 行運一條龍

晨勃

狗竹

齊腳好撚滾動

狗竹去kcon復出

睇黎有排比你地抽水

Kcon有9人dkdk

終於有齊人既dkdk睇
諗起蝦翁劇透完係度兜個時個樣

小智翻譯: 內容大意:

綸: 給大家打招呼吧!

全: 現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是Fromis_9！
我們終於參與到2018 KCON秦國場了, 我們全成員一起參加KCON還是第一次呢, 所以感到非常的高興.

狗竹: 這是我第一次參加的KCON, 成員們一直都在說" (KCON)非常有趣 " , 令我感到非常期待 .

智媛: 還有一個好消息啊! 聽說秦國粉絲給我們發了很多信息,現在就馬上公開吧 !

秦文

娜炅: 由我們的可愛忙內先開始吧 .

白: 秦文
彩: 秦文
宣: 秦文

熊貓: 9月29,30日 KCON 2018 泰國場 , 請多多來看我們喔~

全: 以上是 Fromis_9 ,謝謝!

想知狗竹分到邊PART
同埋點應援..

秦文

CUPCUPCUP

聽住白 彩 宣 講秦文 冷震都打撚埋
秦文d音真係好撚土

好qq喎

囡囡係Q，但D土話就

狗竹qq

好期待啊 雖然無得去 ..

留韓國追囉

呢個一定咖啦

知宣話未見到你真人

有無人發覺彩件衫好似狗竹pd返黎開vlive著個件

我團內啊 ! 團飯知宣唔會怪我囉

環保啊 你地呢d識條鐵咩

真係九個都咁正

中下

正中+右下

右+左下

熊貓上推特
快

九格全部

點解我又係準時快手回
都唔應我機

左上 中上 右上 中左 中中 中右 左下 中下 右下

緣份依啲野

想念佢地啊

好掛住狗竹啊 ... 我係咪要轉黨

我又唔忍心啊 ...兩個都咁愛

好期待dkdk 9人體
我隻狗竹練唔練得切咖 ...
佢學舞真係慢
但點都支持

你狗竹 我知宣

娜炅

我會好好照顧狗竹架啦 小智你安心愛知宣

。。。。。。。。。。。

兩個芯又去隔離新團

仲要係愛滋灣

愛回家

番屋企啦你

我都好想知咁應該點p好

彩啊

喂

喂咩 驚你冇睇到先po上黎
幾時有搞過你彩

係小智變心之後 知宣老公一位終於空返出黎了

ok 咁同你一齊分享00 line

我娜姑 你彩彩

大家都是00line不要分那麼細

你咁講00 line仲有熊貓

係 我瑞淵

我兩個都愛

我無變心啊
小智愛知宣 知宣愛小智
小智係知宣老公！ 呢個係不變嘅事實！
也愛狗竹

我呢兩日成個腦就係
camping camping

朝早起身見到知宣會 精神爽利 充滿活力 行運一條龍

朝早起身見到狗竹會 精神爽利 充滿活力 行運一條龍

知竹常樂
知宣！狗竹！我愛你地啊！

中間個gif右邊好正

錯晒重點

朴智媛好正好qq

見你咁鍾意 比兩張你啦

jiwon is pretty大神站

第一幅圖右邊個個好正

知宣molamola

小智你望下左邊係邊個

原來小智都係芯會員

會員朴智媛#332
我抽佢水炸

唔好詭辯啦！

Molamola 遲左啦
準備返去跪玻璃

知宣嬲死你

知竹常樂！

唔會囉 佢唔會咁對我
你g1對你咁刻薄咖原來?

知宣對我好好

知宣知你咁芯 又佢又狗竹又娜炅 佢實拎刀斬你碌鳩

係囉 平時見你芯2個都隻眼開隻眼閉
依家連我娜姑都搞埋
斬

娜炅真係無搞
嗚嗚嗚 ..

小智你冇架啦

係咪要斬+2

派你斬+2 佢搞你娜炅

想搞G1

收聲啦芯蝦翁飯

其實想知國絲個user名既意思

唔否認某會員係芯
但唔代表蝦翁飯芯
我就是人版

會員借把刀比斬巴斬佢

做錯任呀你 依家係討伐緊小智龍

娜炅真係無搞啊

+2搞我狗竹 又搞埋娜炅 斬兩獲啦

佢堆waifu啲名黎

娜炅真係無搞 ...

正路

咁即係斬得啦

斬一刀好啦 甘願為狗竹吃一刀
娜炅個刀真係老屈

佢堆waifu到底有邊個

咁多waifu 好芯

原來早兩日小智講緊你自己
唔好搞我狗竹呀

後面仲有幾百個 冇打出黎炸

原來係咁

hayoung is my waifu既意思

如果冇估錯到

我唔係變態佬啊

正氣愛狗竹

國兒係真名
真名上連登

女友帖無人不識嘅國絲
居然無n
衝擊

成個音樂台有邊個唔識國絲

真

以芯打出名堂嘅國絲

中國兒童

隔離po見到

想睇斬巴找數

唔想課金比呢隊野

笑死 綸佢地真係著人地件衫

環保
見過其他團 著完兩年後另一個成員再著

好有愛

真姊妹

其實 我最想肛交嗰陣用成條大鱔

LIHKG @ Android

好不安 我要保護娜景

我出名專一囉
又屈me

精打細算 賢妻saerom

開下膠po姐

其實好多團都好環保
只係fromis_9 都唔例外咁解

可能係夾錢買 大家都可以著

斬鳩爸勁多呢d膠post
我都入過幾次

永遠深愛Fromis_9，約定！

左邊你既
另外兩個等我黎

中間我要

10月好多猛人cb

投票啊

Fromis_9 就係其中一員猛將

唱K為睇狗竹

好靚啊 仙氣女神

今晚都有小天使睇啊

All in fromis_9

知宣

一對成日好似好眼訓嘅小眼睛

一定All in啦 唔All in 0.1% 都無啊

大神

嘩 知宣呀

高潮眼

屌你啦

我waifu 娜景 voice vlive

手足們快啲聽我蝦娜v

斬

我娜景把聲真係好好聽

唔知佢地講咩都照聽 蝦翁把聲真係好可愛

嘩 啲和音

我waifu d奶音

娜景上唔到

咁吹得 我想沖涼呀

完了

啱先同另一個在韓芯F9大神食飯
見到有vlive 但餐廳太嘈 無聽到
吸經學下點追f9
受咗好多教

+2大神

我係同大家一樣都係數據狗

今日一齊食飯嗰位真係大神
小弟都今日受教好多

大神求賜教

年輕有米追星大神
真係跪拜
不過好芯

大神過兩招益下呢到啲手足

我之前都識個
佢地一追就好癲 瘋狂重課
佢地真係好少係專一飯

好心你地專一d啦

又人格分裂同自己講野

今日從大神手上得到呢個f9扇

歸家車途中，拎出嚟將f9扇同首爾塔合照一下

咁到底個大神同你講左啲咩

講吓去約定會嘅事 ，約定會大致上嘅流程，玩法，小技巧咁。
預測吓嚟緊cb點追 之類

如果我到時過黎就靠你carry啦

可能個位大神都會喺到
佢喺到嘅話 我諗大家都係睇佢頭
多團大神 幾團都係大神級 專業追星
只可惜Fromis_9 只係佢心目中嘅其中一團

我試吓搵日約多佢一次出嚟
請佢飲野 偷一偷師
萬一佢撞其他團嚟唔到
都可能頂一頂

今日得到的手幅

哇好想要

好葡萄

你又有

個個都有

綸相之中 我覺得呢張係數一數二靚
真係好靚

短髮不了

短綸先係最正

短綸先正啊

識貨

短綸b

長髮女神mode先最正

你都係想要圖姐

正過短髮

hush版綸係世界級

講野又係同我waifu一樣好嗲

漢堡版綸b
好想一口咬落去

淨論講野把聲
唔計嗲唔嗲個d
綸真係最正
這不就是反轉魅力狗竹嗎~~
用隻耳丁到出血

隔黎挨鬆同我地9隻一齊轉左新公司

CJ拆開stone再拆開 洗唔洗分到咁細

Hush知宣

再分做細公司 個公司入面得兩隊女團 兩隊女團都係選秀出身 一個收視0.幾% 一個收視2.幾% 仲要有日本妹人氣加持 資源分配自己諗

不嬲都係on9
如果個節目名叫做 Produce_School
可能我地已經係一線女團
人地家陣道都未出已經係預定一線女團

fromis又易追左

遲吓M倒數天使都無得做啊
比晒挨鬆做

有冇人組團飛cb

呢到

cb日子都未出

近架啦 約定差唔多

然後1029cb
甚麼都完了

點解呢

挨鬆

挨鬆係咪apple新產品

依層我都唔清楚 不過有得挨個啲多數都係一線野
所以我地班約定九就...

點解個新公司名咁柒

小智去影相啦

知宣開Vlive

數據狗 靠大神們叫埋我地個份

我都係數據狗。。。

嘩 知宣

你大神又扮。。。。。。

???

知宣我地黎啦

痴線我數據狗...

仲扮咩呀你

知宣又玩effect

咩呀.......

個個都知啦

我真係數據狗。。。

法國個個都針對我

放心啦
只有我唔會針對你
放心將G1交比我

收聲啦芯飯

我都知方圓芯
我幫你話下佢

你都係

你係forms post最芯果個

痴線
你咁樣我會叫蝦翁向G1投訴你

蝦翁唔鐘意你咁芯呀

又過我知宣高潮眼

聽日日頭我有野做，最快可能聽晚先去到。
去幫大家認証一下

好近

知宣好正

我老婆對眼真係正撚到

佢應該係全個音樂台入邊最芯果個

係喎

過100萬啊

唔睇forms 咩團黎
我剩係睇fromis_9 蝦翁

好鬼衰 又捉人錯字

嘩 知宣好正呀

唔好腥蝦翁d圖出嚟
唔好益佢 抵制佢

對隻真係屈機

G1對眼都幾正

覺得佢好似瘦左 塊面無之前咁圓

G1不嬲正

係
可能打咗針
但我鍾意圓臉 可愛d

you just started a war

我決定同蝦翁私奔帶佢脫離戰場

蝦翁話你太芯 唔肯跟你走

咁咪帶G1走

G1話跟我走

可能最快聽晚去同大家認証蝦翁
好想快D去認証

試下新野先

自拍po上黎

po我阿妹上黎做咩

Fromis post 第一個大神中嘅大神

佢個地理優勢已經贏哂

我會高舉連登"LIHKG" 之後影返張相

佢都係我個妹

就黎唔敢出聲

我直頭要收皮

快
想睇

幫你認証埋

專業代認証

"(會員)朴智媛到此一遊"

點解一定要加括號
會員朴智媛唔好咩

朴智媛(會員)

哈哈 好啦 尊重你本人意願

"會員朴智媛到此一遊"

推到小白上"國民妹妹"

啱先行ig 見到有個站
咁樣拼圖拼埋佢地一齊 唔知點解好反感
直情想負皮佢

下面9個完勝

嘩
你走先
我地頂唔住

+2快啲走先 人地國際女團我地唔夠佢地打

派你出去殿後頂住
我保護娜景

國際宇宙大女團點鬥

121望住f9叫 "前輩(선배님)"
元英望住小白叫 "知憲姐姐 (지헌 언니)"

趁亂想連娜炅都要埋
@熊爸 斬佢碌鳩落黎

喂+2 ig有人搵你呀

知娜啊

差一百廿幾分就超越狗竹出道嘅知娜啊

啱啱新相更新

舊信息嚟 . 已讀

斬都廢事了

要既要既

斬鳩爸比人召喚得太多次
搞到佢都無晒心機斬

Fromis_9 Post 專屬屠夫

但佢仲未斬自己

小妹我絲黎。。。。。。。。。

ching講完自己有冇笑

斬人先自斬

我食緊飯都笑到仆街

大家睇佢地d片 個陣會唔會
見到佢地一個好可愛嘅鏡頭，之後係咁重播嗰幾秒 係咁睇 係咁笑
我想知係咪淨係我先係

我笑到上年d黃膽水都咳番出黎

屌食緊飯 嚇到噴左出黎

國絲點解可以咁得閒咁芯追咁多隊

我依家淨追F9都唔夠時間用 ...

高潮宣

大家侯住曬我老婆我都算
但唔好用 "高潮眼" 呢個名
我會好傷心好心痛

你老婆好正喎

小智我地又...

"我地"

點忍呀

我都估到呢幅圖又會出現

無計啦 鬼叫中哂我地心聲咩

右邊

下面應援團呢張真係頂唔緊
@會員朴智媛 好野一齊分享

真係有FBI

@會員朴智媛: 右上
幫你講埋

我個妹

知宣party night

高潮night

不準帶色色的眼光看我家知宣

國民妹妹

呢二波揸~

咁qq點忍呀

左邊

國民妹妹 白知憲！

尼二波揸

我發現我越嚟越迷狗竹啦

同埋不斷細心留意狗竹之後我發現狗竹有幾多野都同我幾似

小智係咪唔要知宣? 出聱 大把人爭

揸住先
睇埋CB邊個對我好D先

同你交換

@會員朴智媛 你同我入一入嚟

你同我解釋吓發生乜事
點解會咁?
你做乜咁多手搞我狗竹
你抽水喎依家係

諗下好啦 專一狗竹sor

胸有成竹

我掃番G1
打和
super

我地呢d 正氣人士做唔出

要啦
g1抽水抽咁明顯 真係要懲罰吓

小白咁正都無人理 ...
又話係妹又

晨咁早就要去搵FBI

小白 - 國民妹妹

咁靜嘅

今日星期六啲偽毒出曬街

仲未收工
G1呀 娜景呀

叫錯人啦

今日去咗海邊，都不忘畫吓沙畫。

致我所愛的Fromis_9

好mk

真愛呢d你識條鐵

我識高潮宣

冇自拍 零分重影啦

幫唔到你地啦咁

投票啊大家
我今日已All in F9

終於收工
唔爭女仲未有cb消息 係靜D既

收工粗卡

G1 saerom

G1呢個頭真係好正

我狗竹

我知宣同狗竹

咪搞我g1寶啦你地

蝦翁紮辮

想還擊?

蝦翁紮辮就還擊

點解我waifu21歲都好似又高左既

祝賀宋河英生日大快樂！

已經代大家傳達信息~

認証照

小智大神

大神大神 會員朴智媛嘅認證呢？

連登衛出國際

咪寫咗你名 ...

如你所願無加括號

很好

盲 小心遲d連G1都見唔到

飛未
狗竹話想見到你

G1都唔會見到佢

應該飛唔到啦 大把midterm assignment等緊我
我都想去見狗竹

人唔到 心到

見到有我名

小智

狗竹呀我好掛住你

袓師爺實有啦

我都係

好掛住g1...

深夜聽 不行了

好掛住佢地9隻。。。。。。

大家咁話

從來沒我份

上面有名嘅都係專一會員

個個扮專一 明明去其他post都見到

你唔會係音樂台其他post見到我
利申 專一智媛b

去其他post 但係唔會留低足跡
除左方圓巴同國絲

早兩日先係uni.t post見到小智

！！！！！！！！！

小智要過去幫手推po
我地照顧住知宣先啦

我地知宣

小智好有心 好撚感動
不過話說小智你點哂名咁
到時CB唔黎咪好衰仔

知宣呀

已經跟進左

手足們一齊好好照顧知宣
等小智專心推po

小智責任重大 知宣交比我地班手足啦
唔洗擔心

寫唔晒咁多
所以我寫咗 省略號 ...
請見諒

呢到你地唔上水 我先去人地到R水吹炸
我都唔鍾意Uni.t嘅 不過吹兩咀咁解 我都話咗路過
我成日等你地上水都無人上水

發誓最多鍾意Fromis_9同埋本來個團依家個團都無理了 ...
無花心啊我

CB想嚟又嚟到咪嚟咁解炸麻
多謝你嘅感動

我都係想為Fromis_9 同埋一班鍾意Fromis_9嘅連登兄弟出分力
依家我地人已經少 ... 想大家團結D
因為追星真係一班人一齊追先熱血

就算我追之前個團 好似都係只係為咗自己私心而追咁 ,最多都係幾個粉絲圍內 圍威喂 咁追
從來無話過為咗其他粉絲大家一齊開心而做d野 ，比如整飯卡 手幅 搞站 ... 呢d

難得依家Fromis_9呢團 我真係真心好鍾意好鍾意,鍾意到真係好想為佢地付出。特別係依家佢地家陣仲係新人 好需要忠粉支持

所以令我更想幫佢地守住，盡管只係連登呢到呢幾位手足。因為我知道 已經係一位都不能少了。每位都係咁重要。

總之就係想大家一齊開心追啦。

知宣呢個動作 .. 我同埋我(現實)前女友都好鍾意做
依家我現任知宣原來都咁鍾意

知宣係我咖 唔準你地搶走佢
對眼真係世界級

點解仲未公佈CB日子咖
我諗可能過埋中秋先公佈

中秋連假之後啦 睇黎去曬放假冇人做野

靚女娜炅

蝦翁呢期生日，Post多D蝦翁賀一賀佢先

唔會搶你嘅 放心
望吓姐

屌 我有兩部手機既 一部6s+ 一部米8
岩先發現尋日唔見咗部iphone
係街唔見 同埋部機係無插卡無上網
仆街依家要去報官
仆街九成搵唔返
屌

係咪好多閃卡

好多高潮宣圖唔見左

閃卡在雲端
Keep到

成日話我宣係高潮眼
F9圖全部都喺米8到
安全

閃卡點會咁易比佢唔見
閃卡雲端有 手指有 電腦有
多重保險

擺雲端就岩哂
一hack到入iphone就可以直接access iphone download

設定咗入雲端要指紋

我g1寶好正

嘩 我地9隻著韓服真係靚到痂線

屌 我又po緊左

炒車

炒曬

好彩我夠冷靜
btw G1 娜景

以後呢D粗重野交比你啦會員

G1娜景交比我 咁筍

國絲呢排狙擊娜炅

我班00後好正

我娜景跑得咁快
佢追/狙唔到嘅

真係好撚靚
世界級

平心而論
我覺得呢輯相 G1 真係咁多個之中影得最靚

我g1世界第一

同意
韓服G1

G1呀

韓服G1真係好正

咪搞我g1呀

靚女智媛

我都知

Fromis_9 速度擔當 娜菇bb

娜景啊

睇dq

應該可以睇直播 ... 應該呢幾日都係喺屋企
可以睇娜炅跑跑跑

mon偶運好辛苦 兩個鐘節目出得幾秒...
好彩今次娜炅叻 入到圍

話說我尋日唔見咗iphone啦
咁啱先去返嗰頭 睇下警察局有無啦 其實我都知唔會有咖啦

之後再去睇多次蝦翁個燈箱
我地張留言仲喺到
起馬尋日今日都喺到
過幾日就唔知
但如果蝦翁呢幾日有去認証 可能會見到我地張留言

ff到呢到已經好興奮

新片一開波就見到G1同娜景

一開始d g1

蝦翁紮左辮

佢拍仲辛苦過我地啦
所以我地要更加支持

佢知我鐘意呀嘛 所以話我蝦翁好抵錫

娜炅影到我bb好正

我娜景影相不嬲正

今次megan冇乜鏡頭影佢講野

知宣同megan好似隱左形咁

去左我屋企呀嘛

過份左

國絲勿認真
佢一向都係9up

國絲講野真係 好欠打

咪係！！！

無錯

成日引戰都唔知做咩
我開始信佢真係青山出黎

咪係 成日開戰爭我地女
睇黎要開始討伐國絲

原來國G係青山出黎

青山

清算國絲計劃正式啟動

1.會員朴智媛

cls
you all芯圍攻我專一清泉

2018年9月23日fromis_9 post
本日笑話-國絲話自己專一

青山走犯 - 猜一連登仔

佢自己講完都可能有笑

集哂名
叫蝦翁向娜景G1高潮宣狗竹告你地狀

眼仔碌碌

熊貓其實都好正

傻大姐

蝦翁bb

蝦翁寶

未出道之前啲相

My waifu

女友mode

呢張好日本妹feel

講起未出道 智媛d相
sixteen...

16完全係G1黑歷史

之前綜藝播16d片佢即刻爆炸

頭先上面分享咗幾張蝦翁嘅舊照
我又拎幾張綸b嘅舊照出嚟同大家分享吓

我又share下
我狗竹寶出道之前客串電視劇大家又知唔知?

唔敢睇舊相
其實係化妝唔同左定係...？

佢16個陣好多babyfat 同埋化妝都唔掂 仲有自信問題先搞到咁。。。

唏我哄埋啲咋嘛 我娘子就咁害羞

我特登唔Po呢張 呢d我地自己收埋得啦

蝦翁

16果陣G1 ok呀 果陣大把人差過佢

16嘅g1係唔差 但真係冇twice9個咁亮眼

召喚狗竹爸爸

而家G1好charm

宜家係我寶

韓服版G1真係頂唔住。。。。。。

咪丁啦

點解娜炅會咁可愛

我娜景

娜炅都係平陰好睇d

就算佢光頭都係咁靚

等睇有人p走d頭髮

法國芯飯成日都講d好引戰嘅野

咁唔係斬巴句光頭佢都唔會咁講嘅

咁一定唔係我啦 我唔講呢d野

留意返係我娜景 你彩瑛

深夜爭女

李娜景係我老婆 你地唔洗同我爭啦

韓服版真係好撚正

好彩做咗明星
呢d貨色流落人間嘅話
就真係益撚晒d韓仔
好彩咁多位手足投票救佢出嚟
起馬唔洗益d韓仔

朝早望住知宣會
精神爽利 充滿活力 行運一條龍

好鍾意睇狗竹呢個表情

見親依個喊樣成日都諗到尹斗俊

點解嘅

因為太似樣3:14-3:20

差好撚遠喎

我waifu得意咁多

娜景正呀

蝦翁都正

知媛都正

高潮宣更正

G1最正

蝦翁（紮辮）最撚正

9個要晒更正
樂翻天

G1(紥辮)仲撚正

帶著娘子說聲中秋快樂

智媛 韓服 更正

唔係娜炅正好多咩？

G1 勁撚正

屌你地幾個圍埋丁我g1

G1真係正呀

NTR大聯盟

韓服G1點忍呀

大家中秋快樂

中秋快樂

知宣係老婆
狗竹係打令

放過佢啦

話說又差唔多爆post

蝦翁生日之前爆到

吹水，爭女 差唔多架啦

快既今晚都爆

知宣好大。。。

好有彈性。。。

你班友 ...

唔準蝦我老婆！

邊有，講事實

呢個我老婆黎

一字一句都係真話

我老婆同 佢老婆都係知宣

大家幫手諗吓新帖標題點打好 ...

落左堂追下post，又瘋狂爭女
Btw大波高潮宣 厚唇G1

蝦翁未生日 comeback咩消息都未出
爆po

係咪追曬隔離d po先返黎

仲未出消息點預時間

又hei0我 明明唔是得我一個

但方圓巴你是其中一個

我專一蝦翁老婆呀

專一Fromis_9

追開個團日專回歸都無理

笑撚到我收唔到聲
d人以為我比人點左笑穴
我而家仲一路笑緊一路打字回你

講得Arm
小智又花心

你同方圓巴咪一撚樣

痴線
我專一左好多啦
唔好拎我呢d專一同佢d芯佬比

嗱搞翻清楚，國絲呢d直頭係音樂台USB

國絲同方圓巴唔同層次

但都係芯

哈哈哈哈
音台USB 笑撚死我
無錯啊

cls 芯們又開始圍攻專一清泉

專一Fromis_9
追一團都忙到仆街
你估唔洗返工返學 好撚多錢 好似全職追星個班芯咩

轉會過嚟無耐算係咁啦

喂啊 新帖改咩名好啊

你地全部芯收聲！我先係唯一既真．清泉，專一朴智媛

我係會員朴智媛飯

係呀你G1真係好正呀

會員朴智媛仲正

小智心聲

我的兩位最愛

人地追偶像，Sor 我追粉絲

後面既句子靠大家

gay佬

小白尼二波揸好可愛
唔知大家知唔知我講咩
有時小白比另外8個瘋狂摸佢既時候 個個有D嫌棄既樣真係好可愛

我係小妹嚟

迷妹？

早幾日先Post完尼二波揸Gif出嚟

你都係想咁姐

波揸

你信佢
睇講野口吻都似男啦

我都冇信過佢

我瘋狂摸小白個陣佢無嫌棄

好彩小智跌另一部電話 唔係我地冇咁多圖睇

發現你兩個芯入黎既時間次次都好夾
唔通呢d係芯既特徵

因為佢成日jer擊我

上連登勿認真

咩芯 專一fromis_9 i字頭個個睇完結果就決定唔推啦

佢地睇完一輪音樂台個post先入黎架啦 時間差唔多 正常

平時好少推咁妹妹feel既女女 小白係例外 佢打關斗個度LOOP左好多次

喂又老屈
明明Set左捷徑第一時間衝入黎

但你都set晒其他post捷徑

多謝關心
搵唔到啊 ...
其實本來我係準備換新機 (姐係家陣同大家連登傾緊計嘅呢部米8其實係新機嚟)
部6s+ 本來諗住唔用咖啦 但係因為d資料個d 有一大半都未備份 ...所以搵到都想搵返
依家好多野未備份其實都幾麻煩
但搵唔到都無計

無呀

些牙閃卡未

可能係分身嚟
一人分飾兩角

Del晒先cap圖

譚伯

無d咁既事呀

又扮

唉心淡

跪玻璃

冇人信你 蝦翁對你芯好失望

蝦翁寶寶原諒左我

應該呢到除咗國絲呢個USB之外
其他都係偶校死忠但唔忠某婦
無埋狗竹 詩安 恩英 鬼睇48
仲講唉團

冇人原諒過你

會員好惡呀

對付芯會員，有你有我

我信你
唔好理佢
我脫會員朴智媛飯啦
佢欺人太甚啦

簡直係追擊呀

喂啊 真係就爆帖
改乜名好 大家比d意見

狙擊芯會員，殺無赦

蝦翁929生日粗卡，狗竹秦國kcon復出第一擊

專一清泉全力G持會然朴智媛擊殺芯飯

G持會員做狙擊大將軍

小智原來都係芯飯

擊殺方圓不一

如果i團個結果唔係咁 我都唔會一時興起走去睇偶校睇fromis_9
認識到除左狗竹 原來其他8個都咁正

係都捉你去燒左條Jer佢先

點解彩煐唔著埋運動鞋 ..

中間

190不是夢

娜景條腿

搞到我都畀人批鬥埋

識貨
偶校真係正撚到
唔知點解收視可以咁撚低

守護小智 post入面應該要和平理性非暴力

加多句 全力狙擊芯會員

呢個小白嚟咖喎
彩映應該無得再高啦
希望喺晒小白身上

除咗國絲 其他應該都專一嘅我相信

18歲可能仲有二度生長呢

愛滋溫見過方圓巴wo

偶校成個感覺和諧過48 感覺上48多惡剪D 就多爭議D

偶校個設定係學校真係入去學做idol
48就完全係比賽性質

問多次，方圓爸 係咪個陣無投票 Fromis小姐
因為我好似見唔到有方圓爸
我家陣整理緊資料

好似無 可能個排忙miss左

fromis三高=小白 我彩同狗竹

話說大家有無keep住投票
佢地宜家長期居於29位，好想幫佢地衝上啲
如果無，記住每日投哂5票落佢地度

狙擊名單
1.方圓巴
2.國絲

觀察名單
1.小智

專一名單
1.老斬

每日都有投 all in fromis_9

all in 都冇用啦
上邊咁多大團

排29真係算勁 feel到佢地要開始紅了

其實我成日都覺得 Fromis_9無話絕對捧紅邊個... 好多新人團都鍾意捧一個先

F9唔係好覺

大家覺得家陣咁樣係好定唔好?要捧咁應該捧邊個?

捧紅一個會變aoa 不了

認同

平均捧好d 9個都咁鐘意 其中一個少左鏡頭都會唔開心

小智準備開post了

已經準備好晒
#1~#4 係官方Post

出道mv=我娜景
dkdk=蝦翁
黎緊cb唔知又係邊個

如果嚟緊CB要捧一個嘅
咁一定狗竹啦

用哂咁多個social media投足五票
目前girlgroup排第五 仲要係新人 已經好叻女嫁喇我家女女

娘子

唉屌原來跌左落第六
嚟手足們集票

最緊要大家有投, 做好本份.
第幾呢D , 講真大家心裡有數 .

推埋幾個位 轉新帖啦快快手

Fromis_9 大發

開po啦